我好心痛 男朋友話無咗愛我嘅感覺

一齊咗2年 呢排住埋一齊鬧多咗交 鬧嘅都係小事 佢話因對大家理解多咗而困惑 覺得我地價值觀唔同 對我無咗愛嘅感覺 亦都無攬同錫嘅衝動 話想分開兩個月 但我仲好愛佢

係啊 佢話應該真係唔鍾意我了嗰時個人空咗咁 喊到撕心裂肺

你逼佢都冇用
不如你諗下佢係咪真係啱你

平時嗌交多唔多

我可以點做 我本身諗住同佢一生一世

其實唔多 一兩個月一次度啦 多數係小事。。

帽事既

佢講明唔係帽 佢係老實形我都知佢唔會

點解係兩個月

相處難，同居更難
其實最緊要搞清楚佢覺得係咩有問題
冷淡期呢d，一個星期已經夠架喇，冷下冷下，就淡架喇

佢話想諗清楚對我嘅感覺 佢話覺得我好似係屋企人咁 係習慣無嗰種愛嘅感覺

同你情況差唔多 啱啱手已分

捨得咩

勉強冇幸福 冇咗就係冇咗

佢講分手 我唔捨得
喊夠痛夠就要企翻起身
諗住改好自己既缺點再用新既我去追翻佢翻黎
今日係分開既第三日

同佢心平氣和咁講過 係價值觀唔同 但我同佢都係會堅持自己價值觀嘅人 鬧完嗰次大交而家我試緊改善自己 但佢仲係心淡mode

愛情變親情其實好正常，只係兩年就快左啲 可能分開下，佢會覺得無左你唔習慣呢

我都有咁諗過 但我好驚無咗就真係無咗 我同佢有好多好多野好夾 應該好難再揾到

我好愛你，搵我吹下水

Tg@cowtony

我自己覺得其實愛情變親情係件避免唔到既事，既然同邊個拍拖都會由愛人變親人，點解唔同個自己夾既人一齊一世，點解要為左一時激情無左個同自己夾既人？如果佢真係有心同你行落去，試下同佢講下啦，兩個夾既人分開真係好可惜

屌好撚狗公

我真心嫁屌你老母

多謝你 我同佢仲有地方要磨合 但好多野都好夾 同佢傾完一輪我問佢一齊繼續努力好唔好? 佢話遲啲答我。 跟住落去食飯變返普通情侶咁但個答案我仲未知我亦都怕chur 親佢唔敢問 而家好有患得患失嘅感覺 好無安全感

唔諗下當初為左雞毛蒜皮嘅小事而發佢脾氣？

我同你情況好相似

之前同男友一齊五年佢都突然話分唔清對我係愛定習慣
佢話冷靜一個月其實我都知會係分手
隔左幾日我地直接分手 傾左好多內心世界
到一個月後我終於冇咁痛苦 諗開左
佢就話我又浮番上佢腦 發現自己真係愛我
而家重新再一齊左都兩年

我覺得可能你地突然轉左環境 大家有少少壓力
如果佢堅持分手就分啦 俾大家諗清楚都好
岩嘅最終會一齊 唔岩就散 唔好哂時間

絲打加油

我知錯啦 我希望自己當初唔好諗太多然後發佢脾氣

覺得夾嘅位多唔多？
唔夾帶嚟嘅問題係咪大過夾嘅地方？
試過同你一樣情況 都係價值觀唔夾分咗手
分咗手嘅開頭係會難過 但慢慢就慣咗
覺得仲開心過之前 因為大家唔夾嘅地方都為大家帶嚟好大嘅傷害
不過價值觀呢啲問題又幾難搞

多謝你 你好叻呀挨到嗰個月 我覺得自己好弱 佢話分開兩個月我覺得自己受唔住嘗試咗說服佢 佢而家係半被說服狀態 搞到我唔知點 但我唔會有勇氣提出分開 好驚真係一分就無

夾嘅位係大家理解對方想表達嘅野嘅能力呀笑點呀知識都好近 唔夾嘅係我覺得一段關係係每一方面相方都要付出 多少唔緊要但都要付出 而佢覺得付出對方開心就夠 我唔應該計教對方嘅付出

佢覺得我好堅持自己嘅想法 沖擊到佢嘅價值觀 而佢對自己嘅價值觀都好堅持 但佢起未有呢啲爭執之前以為我同佢諗法一樣 所以覺得我地唔夾
我而加願意改變自己嘅價值觀啦

絲打，我等緊你

你講肯係冇用 要用行動證明俾佢睇你係改到

當然啦 我會改 我希望佢睇到 但我最驚嘅係 個唔愛嘅感覺set 死咗係咁就係咁

我依家就係咁 希望佢過一排會掛住我啦

希望佢會掛住你啦 加油撐住!

大家共勉之呀

加油樓主

我唯有盡量調節心態啦。。。 佢都話覺得我唔會改到 性格觀念係咁就係咁 但我真係唔想同佢分開

我願意改善自己做個更適合對方嘅人

我都願意
但佢話為左挽留而改變自己本質唔健康
都唔知點講先可以令佢放軟態度 回心轉意

唔愛就係唔愛，兩個月後 佢只會覺得你更加可有可無，算啦 let it go
勉強無幸福。變左親情既關係 = 完！唔會有下文 或者更多。。

多謝你 我希望有呢個時間啦 我唔想努力變完都仲要失去佢 我好弱唔夠豁達 唔夠擔放手交俾緣分 我又驚豁出去放手就真係無

都唔知佢仲乜事

佢都講過唔應該亦都改變唔到自己

你知唔知發人脾氣，受個邊其實好辛苦？一次半次就話je 仲有係咪成日小事化大呀？

同路人

我好驚變到你咁

關我地咩事

個導火線係 仲要係誤會嚟get 錯意思先令我化大咗件事 我好希望呢件事無發生過

辛苦你啦 俾最愛嘅人離棄真係好痛

屌 男人咁講得
通常係識到新獵物

講真，兩年大把人可以結左婚
感覺真係似親人
邊撚喥仲會黎激情

放生啦施主

利申：好多次嘅過來人，男人講親呢啲都bullshit

又未必有新獵物呀
可能真係冇左感覺，得感情，但相處上又唔開心，嘈多過warm, 就唯有散
激情轉親情係必經，但冇問題
問題在於轉左親情之後，大家覺得對方唔明白自己、付出唔對等、相處唔黎，生活處事唔夾呢啲先係問題
有激情時個男人仲可以忍(其實女人一樣)
但冇激情嗰時，呢啲就變得好難頂
樓主個case冇激情，生活又咁多衝突，好難救
亦都奉勸各位巴絲熱戀期好開始理順雙方啲價值觀、生活模式同期望，熱戀期嗰時諗仲有時間磨合
如果你以為對方肯就就任性，唔理其中一方唔滿足呢個問題，拖到冇左激情就散硬
如果搞得掂，冇激情之後仲有感情，仲有難得嘅舒服相處模式，就冇咁易散

清楚講都算好
好多男係一直對你淡、多藉口唔見面
到差唔多搵到第二個先話無feel 叫你同佢分手 等自己仲係“好人“

再唔係就一拖二到被發現先散

講真，無左咩咩感情嘅野
其實男人都好忍得下呢樣野

除非有多少引誘令到佢覺得頂唔順呢個位

只不過到底係真係出左手先話分
定純粹見到有個潛在對像先有分手諗法
都係咁上下啦
但後者一定唔會俾你發現到佢精神出軌，因為根本無行動過
係分左之後目標到左手你咪先恍然大悟，又或者到唔到手，咁咪死狗返黎你身邊囉

付出果方面既矛盾有無例子

同意

之前同男朋友拍拍下拖
我覺得佢好似變左第個人咁
冇哂我當初鍾意佢個個感覺 大家變得唔夾
所以分開左

但後來過左一年到 又傾返計
之後發現個感覺唔同哂
重燃愛火咁樣
跟住到宜家就黎拍左四年

所以有陣可能分開下係好事
俾啲時間諗清楚 再了解下
啱嘅最後都會係返埋一齊！

之前都見朋友有咁既情況

突然醒起一句說話

愛係一生一世既 講得出愛 就代表左一世
冇理由今日愛聽日唔愛 除非佢做左好hurt既野

之後佢明白左呢樣野 再冇呢個情況出現

分開兩個月想食完其他女又返黎搵你

點先可以令佢諗到呢樣野呀

冇得令佢 只可以佢自己發現

btw絲打睇到心up

絲打又係你 你仲鍾意佢 ？
我諗我比較好彩，分左手後就冇再鍾意，我都唔知係我個人比較善忘定點
btw呢啲說話我都聽過

好同意 所以適度既拍拖經驗係應該造就更好既自己

好情深 希望你嘅愛感動都佢 我見步行步咁 可能係以吊命嘅情侶方式行緊你條路。。。

其實係好小事 例如個導火線係做家務 不嬲我做10 佢做5 我都無問題因為知佢做野忙我得閒過佢 有一次佢話我唔想做5 我就諗返起佢唔係第一次咁講 我覺得雙方都應該付出我都肯出10 點解佢唔肯出5 跟住就鬧交 佢覺得唔應該自己付出就expect 人付出 付出係對方開心就夠 但我覺得一段關係應該係唔理係付出多少但兩個都要付出。 最唔抵嘅係我唔夠細心 我無問佢唔做5係咪因為嗰日特別攰。 原來當初佢想表達嘅意思係佢嗰日唔想做5 如果我問咗就唔會聯想佢之前有講過嚟誤會佢唔願意為我地段關係付出

佢老實形 圈子細 應該無其他人。。。掛

傾條春咩
人地連同你一齊再去努力都唔想呀
你自己都聽得出架

其實1個月嗌1次都已經好多
好地地邊到有咁多野嘈架
你地係嘈啲咩野架到底
同埋你地既生活模式係點樣

一時間嘅激情、新鮮感一定係最令人着迷，
但細水長流係冇辦法唔經歷愛情變感情呢個事實，
只係睇兩個人到底點諗。

利申：同樣原因分咗手一個月⋯

睇你個post睇到好似exact7ly係我自己咁 一樣係兩年 一樣係老實人 一樣係以為可以一生一世 一樣係話唔愛我了
我試過無數次同佢傾下同挽回 冇用架 而家分手就黎半年 咩身份都唔係 連想聽下佢近況點都唔得喇…
我到而家都將佢留係我心入面 忘記唔到 或者係我本身記憶力幾好 即使之前佢講過幾多好hurt既野 成個人好似變左好陌生 我都只係記得以前所有開心甜蜜既事 嬲唔到佢 憎佢唔到

只可以話 佢咁既老實型都講得出分開 佢應該深思熟慮過 無論係咪因為第三者定新鮮左定乜都好 佢已經決定左同你分手 做咩都冇用
[size=2]我係咁同你講 但個心都係諗 或者有日佢會掛住我中意番我呢 真係好傻好蠢/size=2]

2年相處唔小

好多情侶去到呢d時間就開始淡

佢有無講得好決絕呀 我而家kick 起中間咁 唔知佢拖我隻手係唔想我起佢面前好hurt咁喊定係佢願意一試 但我諗嘅係 如果肯試嘅話 我問佢嗰陣點解唔應承我一齊努力

本身都冇好決絕 仲應承我試下一齊努力變好 但可能最後都唔想啦 決絕咁講分手 後來我搵佢都只係不斷hea覆 得我一個單機咁 有咩理由唔開始接受現實放棄…
佢仲肯主動拖你手都好呀：) 果陣係我拖佢架 到搵佢傾果陣我喊到死咁佢都無動於衷 好似眼尾都冇望過我亦都冇安慰我…好努力愛努力改係佢眼中好似係一個笑話 我知我再繼續做只會令佢覺得我煩 討厭我更多更多

你話夾但佢話唔夾，即係有唔少嘢一係你一廂情願一係你睇唔到....

冇啦 唔係仲鍾意佢
係我自己困左自己係個回憶入邊
時間耐左都慢慢走返出嚟
可能大個左 慢慢就唔再強求
明白到係你嘅就係你 唔係你嘅點都唔會係你
咪當借左人地老公 還返俾人咁囉

留名

同居係會有唔少問題出現，相處就會有磨擦。兩個人最後可唔可以一齊，好睇佢地之間嘅磨合，互相牽就。
同佢傾下問題所在，睇下可唔可以一齊解決。加油

多謝你 我希望佢願意一齊解決啦 最驚係佢話無咗愛嘅感覺 搵唔返

有新女ar, 唔好阻人扑野啦

就算好番 講呢d說話之後既傷害都補唔番

以為你好乾淨姿整。點知一番到去就爛撻撻

我都係咁 大家都好唔捨得 但我會改變自己令佢睇到我變得更加成熟堅強

大家一齊加油呀

可能成日覺得已經好攰都唔體諒仲要同我嘈搞到我更加攰，乜原來屋企唔係避難所咩，點解變左係更加大壓力既地方 點同呢個人過世 呢d位有時就係日積月累地灰、失望同hurt，佢應該都儲到一定程度先黎爆所以話要分手，唔係突然既事，同時覺得呢個就係你既性格，唔覺得會改到，先會咁決絕

之前係外國一齊住過 ，我10佢0，又係佢忙過我，深知佢呢方面都懶而我亦一早知同無打算改變佢，所以我又覺得無乜野，同埋佢會係家務以外既地方付出，如果有時主動陪我一齊做家務已經覺得好窩心 若果仲有機會一齊返，可能唔好太著眼係單一事件入面大家既付出，或者有其他位佢都有付出多d只係無咁明顯一時睇唔到？

希望絲打得到多次機會

你講得好啱 我諗佢就係咁諗 我好後悔之前啲鬧交 我有睇到佢其他方面嘅付出 我好嬲自己

追完個post先知原來咁多情侶都係咁話散 我都唔係例外 所以好明白你講既態受
同你一樣 佢都一樣係老實既人 都講唔關其他野事
當佢講佢對自己無左感覺個下真係好晴天霹靂 好似三年半經歷既所有野都變哂白紙咩都無哂咁 成個天好似塌落黎一樣
其實之前都有感覺到佢開始少少咁唔同左 但係當初無諗到我地最後真係會遇到分手呢個決定
無可否認我自己都有問題要去改變 我有唔好令到佢難受難過
我好可惜我同佢既分開 畢竟我同佢都唔係第一次一齊了
佢係我初戀 而家感覺好似初戀既第二次失戀一樣

有無辦法搵返愛嘅感覺

你嘅說話點醒咗我 多謝你 我考慮同唔同佢分開諗咗成日 無胃口又好易喊 跑步諗住出一身汗無事點知一停低啲眼淚即刻湧出嚟誇過啲汗 直到我見到你呢段野 你講嘅應該係佢諗嘅野 問題係出於價值觀嘅話我發現我真係知道自己問題起邊唔會再發生 所以我同我男朋友講問佢俾次機會我 佢應承咗 咁可能我地唔會因為呢件事分開。。。 不過我自己心入面仲有up 住嘅感覺 我驚就算我改好啲價值觀 唔再令佢心淡 佢搵唔返愛我嘅感覺 無安全感 好驚變做單向嘅愛

都恭喜你
記住千萬唔好俾壓力佢
好易有反效果
我就係例子

知道 唯有見步行步啦

樓主係咪藍絲

係呀

非mk

恭喜絲打 把握最後機會啊 不過提一提，太驚失去既話會成個人好唔自然架，做返個開心正面既自己就得啦，唔好形住佢唔再鐘意你之後旭d就不安/get錯最差既意思然後扭計啊唔開心啊乜盛果d，其實只要佢搵返當初同你一齊開心佔多數同舒服自然既感覺，應該就會搵返鐘意同愛你既感覺，會令一個人開心舒服既野多數都會係佢鐘意既野 佢同得你一齊，你一定係有d吸引佢既地方既

但都唔係要你所有負面野都收埋以免破壞關係，只係記住好多爭拗其實都係可以避免（但唔係逃避），例如如果之後再遇到矛盾，有野不滿想提出前要三思，唔係叫你諗"拎出黎講會唔會又嘈架都係唔好啦"，而係諗清楚今次呢單野係咪又係之前既舊問題/已經講過n次既野（重覆爭拗同一樣野會好攰），如果係已經傾過既野，嘗試用對方既思路去理解點解佢會咁講/咁做，好多時會發現自己又誤解左，用佢思路去理解，好易就會諗明左，發現真係只係好普通既野，咁呢件事就無必要提出黎。點解男人話女人鐘意小事化大就係因為女人用自己既思路理解一件男人既事，傾向將一樣簡單既原因（eg真係攰想休息/好想打機）挖呀挖，伸延到去好複雜既價值觀/心態/態度層面（eg 一定係唔想再付出/一定係懶左對我淡左/佢變左啦/佢鐘意個game多過我etc）但事實可能純粹真係個男人physically好攰，但最後咁都鬧一餐既就真係會變埋個男人覺得個女人好麻煩好複雜搞到physically攰都變mentally攰。只要了解多d自己男朋友既思路，用埋佢d思路（唔好用人地d男朋友或者韓劇男星d思路，係自己男朋友既思路）諗佢既行為，好多野都會覺得明白到，接受到，理解到，繼而做到體諒。講講下都唔知自己up緊乜了 ，加油